Instruccion es juego del tenis:
Pulse la tecla:
		w para mover la raqueta 1 hacia arriba.
		s para mover la raqueta 1 hacia abajo.
		o para mover la raqueta 2 hacia arriba.
		l para mover la raqueta 2 hacia abajo.
Las esferas disminuyen su tamaño con el paso del tiempo.
Se crea una nueva esfera, hast un máximo de tres, cuando una de ellas choca con las paredes laterales.
